Jakob Kaarmann tulli kohto etta ja kaibas et Wido Kiutson om temmä naist Anne pesnod ja wissano nink rapputano 
Anne käest sai küssitu üttel temmä et es lö mitte rapputas ja siis wissas kaugele edesi. Ja Jakob Kaarmanni om temmä rindo piddi widdäno
Jakob ja Ann ütliwa et neide poig Gustawi om temmä luwwaga pesnod.
Wido Kiutsoni käest sai küssitu mis perräst sa pessid neid üttel Wido et minna ei olle putno teddä agga temmä söimas minnu.
tunnistust ei olle kumbagil
Kohhus moistis et Jakob Karman nink Wido Kiutson mollebad 24 tundi türmän peawad istma et siis parrembaste ütten majan ellama hakkawad.
Abbi kohto mees Kristian Wössoberg
Kohto mees Jaan Holsting
Kohto mees  ​​​​​​Hindrik Toding
